新手買結他

諗住買左手結他，想問難唔難搵 同埋 會唔會好貴(筆直1k)
又或者用右手結他拆線，有冇咩結他推介?

btw folk guitar

pish 求指教